hkbn轉台求plan

而家用緊hkbn bb100+家居寛頻$148
佢而家叫我續約要比$198

想轉500M plan, 連家居電話, 求開價

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow